(有圖) 豬肉佬的下午茶餐

睇到好餓

fuck 死u

好餓呀屌

邊到買pizza可以剩係買兩塊

屌食左包餅za

好想食

邊間

尋日食剩打包番屋企

個PIZZA乾撚到

pizzahut

肥婆都係食少啲好

想食雞翼